養狗後加貓問題

屋企養緊隻松鼠狗一年
遲d 想加多隻貓 有冇巴絲 分享下類似經驗
隻松鼠對外來野好鬼惡

小心你隻松鼠，隻貓會捉嚟食

我無咩野，兩個都開心

巴打隻貓後加？ 可唔可以講下新貓/狗 番屋企另一隻個反應 有冇先分開佢地先 同埋餵食果時點處理 因為依加餵狗糧佢唔係一次食曬 得閒先過去食幾粒又走左去
我屋企隻狗已經比人縱到傻曬